富時羅素：因應美國禁令 將剔除八家中國企業

一次過沽貨？

etf要賣了

MSCI 應該好快跟住上

支那又贏
收埋收埋淨係比支那狗投資，仲唔發發

嘩dllm 支那肯定托住

幾時到恒指，恒生科技指數？

科指剔走支那股仲有咩剩